杜麗冰駁回律政司的覆核申請 批准何啟明保釋

【即時】(12:24) 初選47人案，高等法院駁回律政司就何啟明的保釋覆核，何啟明獲准保釋外出。

森仔

推

何啟明有簽墨落無悔
又係初選勝選
但就有得保
根本就冇判嘅標準

保釋按總裁判官蘇惠德批出的原有條件批出。

保釋條件為現金擔保 3 萬元及人事擔保 10 萬元，以及：

1) 不得直接或間接組織、安排、參與或協調任何級別的選舉（投票除外），不論政府或非政府舉辦的任何選舉；
2) 不得在傳統實體 / 電子媒體 / 任何公眾平台)，作出、發放或轉載任何可能有合理理由被視為違反國安法或法例中危害國安罪行的言論，或
3) 作出相關行為等；
4) 不得以任何方式聯絡任何外國官員、議員；
5) 每天守晚 12 朝 7 的宵禁；
6) 不准離港，交出所有旅行證件及 BNO；
7) 每周到深水埗警署報到四次
8) 居於報稱地址

玩咩？高院扮正義？ 都無曬公信力

溫和組織都大機會可以保

睇心情亂鳩咁批啦
民主黨嗰班冇簽落墨仲溫和過民協咪一樣冇

如果佢都可以保釋
咁施德來更加有機會可以保釋

一個批，一個唔批

標準分化技倆
殺一批，困一批，放一批